女子rock band FIESTER 新歌出左MV無人講？

喉音之前首mama said都好鐘意

貼埋mama said 有無同好

自已推(1 /10)

個主音俾支那屌咗未

點解咁講 剩係聽歌無留意開d娛樂新聞

又自己人上黎做新聞？

開下post搵人圍爐都做新聞
定之前有d咩新聞係我唔知

你地舊vocal真係慘

佢地重組前我未識佢地
師兄係咪有料爆

舊vocal堅慘佢以前出show d歌直頭洗鳩哂（雖然唔好聽）

比人踢左，就話佢唔得閒夾 慘到

踢嘅原因係咩？

之前嗰個唔夠重啩，拉低曬個平均

而家呢個好重咩
btw又食元氣又上圍爐取暖（屌人用安心出行），到底佢黃定藍㗎

仲要俾過大10歲既咸濕支那仔屌

睇完你講上網搵一搵
好似唔只主音，除左coco仲係度，好似仲換左好多個
組過隊新都得換晒人但用返人地個名

巴打有冇睇佢地隊band嘅ig架
換左個vocal 咋喎
之前個個唱得咁難聽
而家Alison正好多

樓主po果首條女都唱得好難聽...